航班無取消! 但check in暫停! 機管局想令所有旅客上唔到機又唔賠錢

佢唔取消機但又唔開check in, 剩係比轉機客同貨上機航空公司因為無取消,佢唔洗賠錢比你,當你自己no show機管局咁做係想令旅客損失更大, 再將個矛頭推落示威者

要馬上諗計應對

航班無取消

通告只係話航班登記服務暫停, 無講取消!

６１２ ７２１ ８１１！！！

推

緊急推

Push

唔取消嘅話 旅客保險都claim唔到
改機票要自己俾錢

你主動阻送上門仲唔入你數咩

係,所有保險都唔會保no show

真係好L狗

1809 一手料
香港站水牌冇乜機cancelled

721 811

呢招都幾毒...

我以為係cancel就cancel，delay就delay。
如果個人合理時間內到左，但登機證因為機構問題拿唔到，點會關遊客事？
加上一班機二百幾個客，有四份一人上唔到都已經俾到航空公司好大壓力。

好陰毒
擺明想入我地數

狗招

屌你老母

塞鐵黨又嬴

Fact check 吓先好，Check-in 暫停同delay有乜分別？你暫停10個鐘？

有無局內人解釋吓

分別就係架機會照飛理得你班客上唔上, 如果取消既話貨又走唔到又要退錢比客, 飛去歐盟既機仲要退錢加賠600 歐元而家無取消得轉機客都照飛對航空公司影響少左又可以屈落你班示威者到

推！

唔係佢狗..係我地太蠢

唔駛理，由佢

機管局咪日日都咁做囉

講到明係機管局唔俾check-in,仲要叫旅客離開機場都仲要當旅客no show?
有無咩證明呢樣野係會當no show先?

屌, 依個政府真係好撚狗

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

612 721 811

唔該可唔可以睇埋8點先落決定，你6點幾飛既機早兩三粒鐘都開始緊辦登機手續，可以起飛又有乜問題？

收皮啦

唔好阻離境啦；屌你老尾深圳閪笑尻你地岸尻咋

人地輿論已經spin哂落黑衣人搞搞震

你幫人地做文宣咋岸尻

唔好怪人地割席；係你班友仔冇計劃既後果

推
721 811

多d人逼佢停機場

缺人呀 利申入緊去

幫拖呀！

再者今日已經叫晒旅客出發前查清楚航班消息，明知今日機場受影響唔提早到機場辦登機可以怪邊個？ 你地鐘意last minute做check in 然後搏超賣架？

用呢啲屎橋eu citizen返到去應該有得追討？

推呀

721811

push

推上去

唔通要叫旅客拎機票出黎 集資calm 比旅客

邊有咁簡單
宣布停止check in 時，可能已經有部份人完成check in 在禁區內，所以冇cancel flight

0813機場即時檢討!! 應該用JAM 唔應該用BLOCK!!

外國機場罷工通常會點對旅客？
brainstorm下。

19:03 T1 & T2 check in

佢係想你地自己散水
好似尋晚咁

仆街到

19:50 之後離港大部份都CANCEL
點樣唔俾CHECKIN但無CANCEL呀？

要拆

推 而家係點

sad but true

推
唔好再阻
check in咗就俾佢入

岩岩落機影

我開post個陣係未取消,但我而家睇好多取消既都係國泰機,其他國家既航空公司有唔少都未取消

pish

只搞9國泰 講完

國泰係因為營運原因自己cancel

政府

可唔可以影過小小 想睇凌晨機

唔係真正cancel flight
你留意下 cancel 啲航班 繼續係有閘口架！！！
禁入去睇 新departure time 係一分鐘後
好多空姐係 禁區入面 或 機場酒店 standby 等飛

我想問我地而家唔好講咩還眼住 五大訴求住
我地要逼返aa開check in line咁得唔得
比人睇到我地示威者都想比旅客姐 而家唔係專登塞住旅客 踢返個波比aa

我可以證實你嘅講法係啱
公開話cancel，實際照飛
轉機客不受影響，但要喺禁區外做check in手續嘅就gg

擺明係搵鬼搞事

外國人尋日會見到嘅係好多人去左機場反政府 最後多人到逼爆埋機場要停飛

今日佢地見到嘅只係有一班激進示威者阻人飛 搞到機票錢都蝕埋

Push push

推上國際睇吓機管局幾冇擔當

612 721 811!

正解

811

將依件事直接同旅客 傳媒 網民 全世界講返咪得囉
你唔係度講 我地都唔知架

要拆就學政府咁仆街 就算假都講到真
（當然我信你講嘅係真架啦，反正我就信了）

［緊急］聽日814要繼續 直到林鄭回應

國泰宣布所有遊客勿前往機場

正撚樣

up

佢自己等 關人咩事

我覺得聽日暫停好D,連續兩日都分化, 林鄭未回應我地自己屌死自己人先

實情係轉機客不受影響
要fact check嘅可以行出outdoor，將會見到八到九點仲有機take off

有人上網見到send俾我

機場廣播明明話all flights CANCELED 架，廣播放fake news？

但係機票就買左 最後就係遊客食哂

你地自己on9走去搞旅客就唔好屌人賤招啦
用下個腦會死咁撚樣
尋日佢自己on9停左你地就千方百計整停佢

講撚明搞旅客衝禁區我一定割

補充多句，flight radar app仍然顯示cancelled，但到時你哋會親眼見到航班起飛

唔信我就信自己對眼

請廣傳

勇武去搵林鄭警狗
唔係搵旅客勇武囉

廣播都係話航班登記服務暫停, 語言偽術

轉機客不受影響
要禁區外check in就無得攪登記手續

宜家對家轉玩法
唔齊客照起飛

我地癱瘓機場既目的係要拖死航運同貨運
要佢蝕錢

淨係唔俾旅客上機但飛機照去
（貨有時都會跟普通客機一齊飛）
宜家咁做又有咩用？

政府同機管局唔會蝕錢呀

啲crew仲係入緊去standby，boarding time喺入面gate仍然有出，出面個cancel status唔係真

正解,由得你地示威者同旅客打生打死,政府繼續冷處理

巴打可唔可以影下轉機大堂個mon同出面個mon有無唔同?

咁遊客可唔可以做online check in 入拖埋個大喼

轉機客無乜所謂喎，佢哋係禁區，唔可以做到啲乜，亦唔需要

禁區外唔接check in客，轉機客照飛
因為outport有飛香港客，唔depart損失只會更大，骨牌效應

屌你老母 就算話取消都未必有啦

咁仲好，空機離開？

毒招

會唔會係空機離開避免影響下一個leg？

我交代情況只係想大家知道實情，唔好以訛傳訛
我對機場抗爭運動無預設立場

應該以暫停所有航班但容許國泰系航班有限度復飛為持續抗爭手段

I strongly recommend the upcoming campaign to bar all flights from operating from/to Hong Kong with the exception of flights operated by Cathay Pacific Group but at a reduced throughput!!!

新聞係度講緊保險冇得claim

開post出去講
呢個好撚岩

可能會有轉機客
而且去到outport都有飛香港客
如果預期來回都唔夠客cover cost，肯定唔會飛，油費都蝕死

直接問國泰扮幫阿嘛問

咁諗應該好多人屌 香港咁亂點解仲有遊客來 即好似我地見到秦國混亂都改行程

讚好樓主ID

明明出手搞旅客一路都係底線，今日做咩咁多人覺得冇問題
唔夠人就轉和理飛變宣傳算啦

覺得今日唔夠人主要原因係好多人要返工+琴日瘋狂互屌散水留守搞到宣傳不足，今朝好多人問今日係唔係要入

仲有最賺錢既貨

其實有必要搵人帶printer 我哋要隨時有新文宣同路人解釋對家新招式

根本主動衝就係等比全世界指罵

因為有鬼帶頭囉
入完前線
入埋和理非
然而又有一班唔用腦跟手一齊做人鏈

仲飛緊呀 機管局冇話過停飛

真係唔好再出手搞旅客啦

死毒撚我好多fd去左c96返唔到香港

國泰？參與示威就被國泰炒，咁保護佢做咩

如果外國人唔明白個責任係政府
我地就令佢明白

係機場瘋狂播黑警打到個男仔無門牙的影片，用條片個男仔的喊聲引起外國人的同理心，令佢地明白係政府的無作為同暴力震壓，令香港人無得揀

請播片
叫佢地聯絡領事館，將壓力比番香港政府

又再補充...
如果想親眼睇飛機如常起飛，請留意起飛方向
由東面起跑(即靠近T1跑道尾)向西面起飛

推╴好撚仆街

好高招 咁做入曬示威者數

真心
其實塞機場係阻到貨運機唔飛先有用
阻遊客做咩
唔夠人就做宣傳
夠人自然佢會停

借個位插咀
係註明取消嘅航班，其實仲有飛

應該係之前plan落

明明國泰先係比支那打壓個個,小心個D叫人搞國泰既言論

action

將旅客矛頭指向政府
幫埋佢排隊check in又點話
Be water !!

取消仲有閂位號碼係因為要俾入咗禁區/轉機旅客可以去閂口搞手續

？姐係點

上FR24睇就得

721

講真
有腦 / 明事理既
事後都會知香港發生緊咩事

唔用腦既
好似上次沙田新城市個低能新加坡父親
返到去仲會感謝拎佢個女做擋箭牌既中國香港警察

香港航空！！！

問左佢地客服又死話無取消，正常，話checkin唔到點入呀，又唔應機！！

垃圾，想乘客自己蝕錢

推爆佢

816曬錢行動po借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

咁無恥

仲好似登到機

如果好似樓主所講
咁嗰啲48小時前online check in 咗
去自助登機部機到拎機票
再自助托運行李又得唔得？
佢而家係登機櫃位停定係自助登機部電腦都停晒先？

貨運點先會停

自己留意吓，KA960就起飛

貨緊要過人

冇人再黎香港轉機 爽

果個位基本上係好難去

其實冇嫁，控制權喺雞管局度，唯有同旅客文宣求願諒

香港航空！！！

問左佢地客服又死話無取消，正常，問佢checkin唔到點入呀，又唔應機！！

垃圾，想乘客自己蝕錢

推爆佢

政府已經開始左攬炒行動

p

強烈建議！！！機場人多個陣就以癱瘓機場，取消航班為目標；人少個陣就以宣傳為目標

如果出境同入境應對方法倒轉

有online check in應該得,但好多人都唔做, 同埋寄唔到行李

on9

根本唔洗理

你覺得d 旅客嬲完，會怪邊個？

追究示威者？陳生？李生？定張生？

梗係追究機管局行政失當、或者airline

炒嗰兩個好似係話洩漏左個人資訊定點

但國泰真係撐左好耐先跪，唔配合大陸的話大陸話唔俾國泰機飛過中國領空
八成機都要飛過，一係跪一係收皮

不要屌國泰，屌中共

架機都無人，點飛姐

如果夠多人一齊衝禁區有冇得諗？一定係停飛

唔洗理，無錢賠旅客會捉到我哋投訴定會去搵AA投訴？點解要自己攬個波上身？

膠都唔洗派

可唔可以be water
全體散水
從詳計議

收到上司通知
所有航班 如有機位均需到場
利申：機場員工

有轉機客有貨, 去到目的地仲有班返香港既客, 點會唔飛

自助托運都停埋?
好似完全唔洗經地勤，自己撳電腦拎標籤再綁上行李放上輪送帶就搞掂

呢班早前宣布取消嘅航班成功起飛
下一班可以睇KA786

唔係間間有

航班只係暫緩

有ON鳩仔係咁。

鬼就收聲啦
絕不可衝禁區⚠️，機場係和理非

唔可以

但最多航班取消嘅國泰應該係有嘅
其他唔敢講

如果登機嗰時行李超標會點處理？

咁快D諗計拆招

大家明咩事啦

而且多數人唔識指控個制度
反而會指控我地
問題喺個制度

關示威者乜事
機管局自己安排失當求其瀨落其他人到佢就無罪

卑劣

但係機管局不停廣播緊話所有登機全面暫停
叫旅客盡快離開客運大樓同聯絡自己既airline

咁佢叫得人走 點會話人冇上機？

唔知喇，國泰始終係私人企業，聽股東辦事，要觀察

兩隻五毛賤種係度互含，肉唔肉酸呀撚樣
祝你全家生癌死

賤

話無取消既睇呢到就一清二楚

升鳩數啦你賤種，生癌死啦

問題係航空公司同AA個網都寫班機正常起飛,你話你上唔到機航空公司可以唔認數, 保險更加彩你都傻

佢叫得人盡快離開 點上機？

同旅客講，如果佢同自己大使館投訴香港政府，就賠返錢比佢。 到時一人一封投訢信。

咁入機管局數羅 佢自己叫人走

如果旅客有買保險，可以claim
不過，航空公司假取消，如果保險公司醒目拒賠，咁就要睇航空公司點同索償嘅客settle

雨傘都坐左成個月

仲坐

就算班人怪示威者又點

到時人人覺得香港唔安全一樣攬炒到

都話畀我係對家都唔會停
要諗應對方法

你咪民事打官司向機管局追討囉, 佢就係睇死伙唔會咁做

唔好信5毛
果兩條友只係話某班機有HK POLICE
根本不能鎖定任何警員個人身份

係完全無犯私隱例

所以呢單嘢手尾可能幾長
啲外國客好講原則，寧願花時間都要追究責任，最終唔知航空公司定HKIA孭

上一班同依加班cx台北 機場一直寫取消，但最後飛到

申利：依加係往台北機未開

旅客做唔做唔關我地事 叫佢地自己追討機管局
唔打就硬食

好仆街

機管局係陷害緊示威者

咁賤

CX697又預備登機啦

Fact check 請影埋隻錶

以正視聽！我做旅行社，依個情怳係無可能收No show fee，亦唔會收change fee，甚至可以free cancel。其實最大損失係航空公司，因為可能被迫要成架吉機都要飛，依啲係硬蝕，無得唔飛，因為無客都要去接客，長途機更甚。
客人最多被迫坐下班機走，係唔會有收費的，損失有限，但依個情怳航空公司係無責任提供食宿，因為上唔到機責任不在航空公司，道理同打風一樣。
我想講，飛機飛唔到，傷得最直接係航空公司，之後係貨運，乘客最多係不便，其實唔會好傷。

咁我哋要建議
佢哋去旅發局投訴
呢個責任
點都係政府

一齊比壓力機管局

721 811

癱瘓機場係令佢唔可以飛 但係唔係要旅客唔可以飛
我地要嘅係文宣同癱瘓機場
Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

KA786喺Flight Radar出現了

起飛左之後就會改起飛, 等上唔到機班人無得追究

短期係示威者硬食，但過多三幾日，所有機都唔等客就走，你話邊個捐失大啲，仲有無人想嚟香港？

國際輿論到時一定矛頭直指當局安排失當，尤其係歐嚽國家，對和平示威真係好包容，視為基本人權。

大家撐住！！！！！

依加係CX468 就起程
狗到機場次次都扮取消 cls

有無咁L 自私呀，做人要做到咁

核爆都唔割，繼續屌柒航空公司

自己追post好多機場職員証實
自己上FR24睇都証實到

嘩 重咁大愛 你同黑警同林鄭講啦

又來怪受害者

推呀屌

cax 機係airline自己set
佢地唔洗接翻啲客返嚟咩
btw知唔知airside萬寧今日最好賣既係咩
尿片啊！因爲好多家庭走唔到，共享大灣區榮耀！

強烈推薦 Flightradar24 app~
㩒圖一圈住標誌就出左圖二嘅樣，再揀返arrival departure 就可以睇到有幾多機有遲定早

到最後人地都係係twitter到屌香港人

航空公司可能會退錢, 但保險一家claim唔到, 因為AA個網寫正常起飛

港共係想用短期本地輿論盡快打散機場示威，其實係飲緊毒藥，一個星期內打唔散，國際輿論就會狂轟港共。

屌都唔好屌CX/KA plz

推到國泰破產！

撐國泰呀 想中共食埋香港唯一的航空公司呀！！？

低能，政府有錢出糧俾黑警，依d錢都要佢地食

點樣可以做到班機冇取消但又唔俾check in?

好賤

日日停飛嘅話所有香港based 嘅航空公司點頂
我地要諗個方法解決呢個問題

啱啱cx captain 話好似有啲人check in 上唔到機

巴打，花少少時間爬文，有解釋

阻貨運機阻貨運大樓先最有用
無貨到舖頭無野賣

而家已經唔係和你飛，811之後講明行動升級，要佢運唔到貨。而家可以做就係向AA同航空公司施壓，問佢地架機照飛，但唔畀人Check in係咩玩法？明明覺得危險，但只係唔載客香港往外地，照運貨起飛，即係其實唔係真係危險啦？一係開check in，一係cancel

九龍站香港站都可以做check in寄倉

咁我地去秦國都係之前plan 落架啦咪又係取消唔去或者轉地方

好撚賤

九龍站同香港站停check in，無停行李？

[緊急分析]法！不！責！眾！

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
佢上唔到機而班機無取消

你和平集會 人多塞路
機場自然會cancel 班機
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
唔夠人塞就做文宣唔洗急

手足入緊黎啦
不割蓆 不分化
只要塞 不要阻

可以免費改 免費退 但班機又上唔夠人 航空公司至慘

轉移視線啊
塞地鐵個陣你又識講阻到人既係林鄭
好啦塞機場又話係自己人阻到旅客
唔識同旅客講係政府迫我地咁做？
要怪就怪香港政府(獨裁者)
唔係怪d反抗既人

中計！！唔小心阻到人！！民意無左！

係咪又唔記得呢段？

屌，咁好慘

！！！！！！嚴重缺人！！！！的！

現場，9:45後全部取消

問題係旅客未check in 嘛

資訊不斷更新

入我地數咪入我地數 有咩所謂
鬥厚面皮
搞衰香港經濟 人人有責
最好乜野人以後都唔好黎香港

o

終於有人帶返攪大件事最終輸都會去返港共到唔知有幾多人想攬炒但攬炒就係咁同成個運動真係唔可以太靠外國由G20 到依家我地利用外國壓力得左幾個益

仲有online check in / in-town check in

香港真正嘅弱點係進出機場嘅流量

下午呢？

航空公司唔收哂禁區外check in客照飛，係止蝕嘅商業決定

機管局向外訛稱航班取消，係有目的嘅政治決定

咁我想問下回程比唔比改，旅行社條友話唔比改

WEB CHECKIN有無問題？？

死撚開啦廢柴

如果self checkin呢？？

我記得喺咪一個鐘前都可以online check in？

依加話有啲人寄咗行理但係check 唔到in, 要unload 啲人行李

機場快線，香港站好似可以做advanced checkin

可以入到

屌你老母呀冚家剷

勁陰濕

叫外國旅客搵領事館搞 俾埋電話佢 將問題俾返政府同機管局

咩意思，寄行李嗰陣唔係做埋CHECKIN架咩

推俾前線睇到

但點證實訛稱取消呢單野

我同意會係陣痛
但撑唔撑得住就要靠大家諗對策
唔係做完就算

各位關心點check in可以避開被機管局水嘅巴打，希望你哋明白，而家篤爆咗佢哋條屎橋，佢哋一定改變策略

如果呢兩日要travel，到時再上連登收風

係咪應該將個波射番機管局職員

Online check in唔得？

巴打，請花少少時間爬文

攬炒☺️

假架

可能係話離唔到境
總之話要unload 返啲行李比上唔到機嘅乘客

唔撚好信機場 昆鳩所有人

唔可以俾遊客食哂，我地依家變咗同船，
佢沉，我地都一齊沉

所以咪即係中曬計都唔知lor

求fact check，而家九龍站同香港站仲可唔可以付運行李？

真係好仆街
點拆

係check-in左，行李上咗機但人入唔到禁區去唔到登機閘上機

賽後檢討吓，咩野先係大方向！

連登已經好多臥底，引你地去佢地想你地去個方向！

我今晚班機啱啱取消左

好似唔得

入咗禁區先取消？

咩話？唔畀旅客入禁區？

no show好慘，有無得做好d

根本係想咁
佢想示威者拉晒仇恨值
再用和理block 就真係唔掂

求各位手足諗個新方案變陣
同要諗定plan B plan C等 以防萬一

香港旅客就冇計喇，但搞外國遊客都幾不智，你以為啲外國遊客係廢老？ 咁樣屈外國人錢，佢地實搵自己政府出頭

最擔心情況發生了，冇cancel機，但又上唔到機
機埸唔適合長期佔，長佔只益咗深圳，越佔得耐影響反而慢慢減少

陣痛嚟
比旅客屌都要禮貌
對家郁手就制服佢
警犬無可能清場
但旅客同貨機慢就會慢慢知道唔可以用香港做中轉

成個氹畀你踩，不要攪離境呀！！

但係我地係直接阻住佢 係覺得我地有問題 所以唔可以阻人走

「破解機場民意論」

係，禁區閘口前set road block,錯到離曬譜都唔知，唔聽人講，成日不割不割

哦，係示威者set，無嘢喇

721 811

五大訴求 缺一不可
#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

今日有份塞
自推十次賠罪
狗賊機管局

不割蓆，不分化。

今日有份塞
推十次賠罪
狗賊機管局

不割蓆，不分化。

咪玩啦，依家啲遊客入唔到，點會影響細
就算坐到個班係本身轉機個班人

塞車 塞到過埋港珠澳大橋個路口

cancelled

航班都要不撤不散！

放棄本地客
轉機客照飛

721
811

希望係啦

好大機會下次機管局都只停check in, 唔cancel 班機

應如何應對？

好多寫cancel但實際上仲有飛，上FR24睇到明明寫取消但架機飛緊，已經好多班係咁，起飛之後aa個網仲會轉返正常起飛等你保險都claim唔到

所以重搞離境大堂咪中哂計囉
第日他又可以話因為示威者搞到開唔到check in

不過依家無人聽嫁啦

係
但好多人以為真係cancel

唔好咁諗
需要喺禁區外check in嘅旅客唔少

大佬，咁佢早十個鐘入去無計架喎。我地就由兩點塞到依家，咁唔通就無阻到人？啲機點都要飛走架啦，佢地係香港都無泊位。你到底有無出過去睇下個機場有幾多遊客stay左係度？

小弟我一陣飛泰國曼谷，機管局就話cancelled,但check hk airline 就正常（計劃），咁即係有冇得飛？

有

一定有

唔知有無誤會
你先爬吓文再判斷吓我明唔明，知道嘅內情係咪少

有 入到去就可以

啲人連海關都過唔到，點走啊大佬？
咁呢班人航空公司就可以唔洗理啊？
架機走左就得啊？

唔好以為加幾個粗口就可以合理化你個論點。

冇錯

海關係禁區入面

感謝各位大佬，依家坐緊巴士去機場，希望有得飛

係照上cancel但會照飛
你地睇fids會發現佢突然之間變做boarding soon
KA438係上過cancelled㗎
宜家final call啦！

其實你根本就無出去

依家就係封左個離境大堂入口，人地入唔到去ma，啊哥

話撚左 上面班友冇人信

重點留意有部分cancel但仍有機口安排
已證實航班照常起飛
但每班都斬近一半人

屌你老母 你睇清楚我講咩先啦 點入唔到去呀 屌
再唔係你睇我留言上面個圖 唉

冇，闖入禁區一定係即拉

check in唔到既客留番航空公司同機管局處理，佢地如果企硬唔理或者玩無賴其實都隨時變關公災難

我真係屌你老母

我地就係坐撚左係禁區大堂門口

咁啲人點入去個登機閘啊

仆你個街，你有無坐過飛機，依家係check in完，啲人都入唔到個禁區啊，我屌你

呢野好毒

比埋圖信啦

屌 你真係聽唔明

咁總有人選擇硬闖手足既封鎖線既

如果人手櫃位閂咗，睇吓自助行李託運有無開。有就試吓online check in + 自助託運，去kiosk印boarding pass或者用mobile boarding pass入禁區

最後一關就係過唔過到企響禁區口嘅抗爭者

如果禁區閘口正式閂咗，就無計

竹戈我係呢班機，係咪真係有得飛，我開始怕怕

你喜啦 我朋友係機場做 你話封左封晒囉
入境話事架哥哥
封左就係唔俾你地入定唔俾其他人入 唔知呢
唉

硬闖到唔會係多。班機點都飛到，唔代表上到五成既客。滯留既客係好多

我係國泰地勤
AA玩既係對外公布所有航班取消引啲集會人士走
等佢地以為真係取消
但其實禁區入面啲機係正常飛

我冇野講lu

去埋T2睇下,T1 check in都可以T2入禁區

巴打，知道你好有心幫人，但注意吓唔好咁凶嘛
勿見怪

最後亦都搞到好多客以為真

想問今朝機delay 到聽朝 旅遊保有冇得claim

..

取消哂啦

唔該哂

追post啦假取消啊, 個mon寫取消實際照飛

睇你份保單點寫,有機會無

講真 都講到明攬炒 唔顧得咁多 明既始終都明

唔係啊 搭緊機鐵嗰陣check status 見到佢cancel左

我啱啱係機場
今日話改航班既機，全部改了取消
你唔信就去官網睇

無得check in 行李, 點飛? 叫我乜都唔拎去旅行?

有冇巴絲係機場，可唔可以影一影水牌update 下

好多係要香港轉機到大陸工幹

唔係wor, 好多取消

叫左你追post! 仲官網講撚左官網扮cancel引你地走,入面所有機照飛

係咪假取消？我一陣都飛，驚驚地。依家仲去緊機場

追post,係假取消,官網扮cancel引你地走,入面所有機照飛

唔好覺得完全停先贏，實際已減低效率，我走前有個鬼佬發晒爛渣

講左十萬次人地扮取消
禁區入境處控制

我後悔咗沒影相
你依張舊圖來，本身夜晚既機都取消
我就啱啱搭巴士走咗
你唔信去現場睇下囉

就算你去到，你都入唔到去海關

呢個太舊，有冇其他航班係同樣情況？

大家出來都係為左追究黑警責任，逼政府正面回應。救護少女被爆眼，青年被私刑，佢地付出左好多好多。

難道我地和理非到連「塞機場」呢一步都唔肯踏出來？

主張：
1）講明邊一日係塞機場，旅客自行衡量風險。

2）右手繫上白色絲帶寫住道歉，向受影響人士致歉，也表示對受傷前線致敬。

3）塞離境，逼外國旅客尋找領事館解決，入境繼續宣傳。

大家睇完同意嘅，可以改良再出行動post.

#黑警做初一，我地做十五

就係7點個陣仲show cancel,但8點就起飛左, 而家呢班機官網都係寫起飛,而且唔係一班係好多班都係咁,係咪唔識中文?

算啦，佢地點講都話佢地個朋友話係假，啲示威者封唔哂啲入禁區通道架啦

我有相都會話係假

其實我同其他巴打解釋咗咁多，俾哂驗證都唔明，真係唔知可以點令你明白

咁你見唔見到個display有啲機突然轉左預備登機或者現正登機同最後召集呀叻仔
你地block住immi係joining客入唔到去喳
轉機客照上到啲機無cancel你明唔明呀
機管局呃你喳

AA要d機出入如常
等d泊位可以空返出黎
有幾多客上到唔係佢地concern

你班on9 自己上 flightradar24自己睇啦 屌你老母冇咁好氣

立即做多次登外國報紙

而家準備起飛啦

發邊個爛渣先

我係上面咪話咋轉機客係搞唔到同埋班機無論有無客佢都係要飛走

依家一直搞緊個班係由香港出境個班

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

我頭先幫朋友CHECK航班，明明18:00睇係取消，但佢話已入閘已CHECK IN ，我都以為會取消航班，但19:00轉返準備入閘登機，根本就係政府製造出嚟，大家明天見到取消可留意一下

好無奈
睇得出呢度有幾位巴打不斷向各位解釋航班並無如常取消嘅，都係業內人士/知情人士
目的都係希望出行巴打可以順利走到，甚至識穿機管局嘅政治動機
未相信嘅巴打們可以花多少少時間理解，而請不要用陰謀論猜度我哋幾位想分享機場實際運作資訊嘅巴打

//答: 其實機管局佢明知示威者塞住晒入唔到，依然咁樣比人check in，佢既行政係有問題，迫旅客賠錢，只要機管局cancel班機唔飛，根本啲旅客唔洗係到等係到屌我地。在者，根據在場職員同我講，職員係有辦法唔洗經示威者塞住既地方，帶到旅客入去上飛機。職員都冇主動提供協助，係佢地既問題。//

屌，即係旅客仲係有方法入到禁區，入唔到禁區唔關Road Block事啦

諗返尋日連notam都出埋但死都唔信

不過咁樣航空公司都一樣搵AA算帳

咁要做一啲嘢令到機場真係停止運作

唔明點入到我地數
人多就唔開counter 邊個責任先
你唔cancel 班機又唔開counter 比人check-in
邊個唔著

而家草木皆兵，香港人好可憐

唔少人被情緒主導，只願意接受乎合心意嘅說話，無辦法冷靜分析...

其實day1都預咗嘅。。。

如果因為暫停check in而飛唔到，旅客自然會追討航空公司，而航空公司見咁多客追討，自然會逼機管局或者自己取消航班。最後出事嘅都係機管局，唔洗淆喎

政府要咁狗冇問題
係唔係要示威者衝埋去跑道？

我哋唔講，外界未必有好多人知話取消嘅機其實照載轉機客飛
政府就可以用抗爭者堵塞機場，令大量航班取消，嚴重影響經濟去分化

同埋對事物不求甚解就夾硬套自己既主觀感覺落去

唔該巴打 保單係咁寫 唔知有冇

旅程延誤

因原定的飛機、船隻、火車延誤啟程或抵達達
6 小時或以上，首 6 小時賠償額為 HKD250，以 後每 8 小時賠償額為 HKD200，而最高總賠償額 為 HKD2,000，

睇不保事項D條款,唔係睇呢到

噤要同遊客講清楚事一實
等旅客成為戰力

外面仲大大聲話唔阻人上機點有效
如果真心咁諗
黑警丶政府多謝你

yes 太衝動啦

如果我無記錯，今日機管局嘅新聞稿係好蠱惑。佢一直話停止辦理登機服務，但唔似尋日咁講明航班取消

已經留咗一手自圓其說

有錯請指正

對住示威者痴果d紙發爛渣，一野揸爛張紙，做左兩次，係航班顯示板個位

係啦 要比旅客知唔係我地唔你飛
係機管局唔比
唔好入我地數

咁我點樣寄行李？

轉機唔係講左冇影響囉

我唔熟HX，唔知呢啲幫唔幫到你

“如果人手櫃位閂咗，睇吓自助行李託運有無開。有就試吓online check in + 自助託運，去kiosk印boarding pass或者用mobile boarding pass入禁區

最後一關就係過唔過到企響禁區口嘅抗爭者

如果禁區閘口正式閂咗，就無計”

你以為check-in counter開24hr?

頭先問左機場啲人，佢話係取消左，要等到第2朝6點先有得飛

有online check in就拎埋件行李入左去先,去到閘口先寄

你成唔成功online check in先?

介唔介意講吓航班編號，睇睇有無巴打俾到內幕料你

邊個同你講24

好多係喺大陸搭車落嚟，車轉機。仲有，我相信航空公司唔會開架載客量得2%嘅機。油都蝕死佢

HKIA好撚狗

9點 T1影嘅
真係取消晒

HX767

我都見到全部取消晒
但有巴打又話冇
媽，我好亂呀

尋晚已網上check in左，係差未寄行李

拎埋件行李入禁區,佢比你過就應該飛到,唔比就取消左

冤有頭債有主
搞遊客係咪希望比子彈政府？
政府一時又自己取消航班一時又批准正常飛行，擺明玩你

公安是如何被發現？
帶棍出現係咪太明顯？
冷靜，小心又被騎劫

佢有圖嗎？
佢呢到取消咗，尐遊客可以去搵酒店
就算佢11點恢復返，尐遊客都唔可能同你狗衝check-in喇

想印證咪堅取消好簡單

開Flight Radar app，對吓實時喺香港機場起飛嘅航班係咪喺你張相被標示為cancelled

見你話提早到機場辦登機

泊晒車喇

冇哂人手寄行李，真係可以直入禁區？

前線只會覆你航班已取消，聽日會盡力幫你安排最快航班走

CI928你張圖寫取消,而家AA官網寫已起飛

我上HKAA對返
有d機變返正常
好似LA 5649

推呀呀呀呀呀

所以話寫咗取消就一定係取消，冇得彈出彈入

可以啊,平時廉航見你行李過大超重都會逼你係閘口寄艙

我上HKAA同我影既相對比返
有d真係冇取消到

等我分享少少認識

起飛嘅航班會喺push back嗰陣先喺flight radar出現

而降落嘅航班就會喺engine off後無耐從flight radar消失

咪ON9, 自己上FR24睇下幾多飛機飛緊,但機場個mon仲係一片紅扮曬野

唔係㗎巴打，你睇吓flight radar app，再比較吓較早前對外公報嘅2200-2230起飛航班狀況就會明

truth

認真。

如果我地做糾察導賞員之類，維持機場秩序，帶乘客check in，之後再帶佢地睇抗爭展覽。

有冇得做？

利申:和理非

是咪俾HKAA fake 咗

你睇清果尐係紅字final call定canel先喇

我會咁答：Flight Radar肯定唔會fake你，因為必須遵守國際航空秩序

你自己查返AA幾點開始宣布封counter, 仲有你唔寄行李既話可以網上check in 印機票

呢張圖係巴打9點影顯示CI928取消, 但而家機管局官網寫已起飛, 呢樣野講左廿幾頁啦,自己追post啦

無錯，啱啱起飛
HX234跟咗喺後面都起飛埋

我個喼係好大

照拎啦

顯示版標示21:50起飛嘅KA250取消，幾分鐘前又起飛埋
大家唔想信我哋幾位巴打，就信flight radar

或者咁講
我7點零鐘聽到呢位AA牌嘅職員同英國領使講
航班就會如常起飛，如果入咗禁區嘅就照走
入唔到就自己搵airline安排轉機/退錢
咁會唔會fit到而家個情況？

機場彈出彈入
22:35 CX5168上面巴打張圖係cancel
岩岩check個機埸同CX個網係Dept

咁唔關我地事
基本唔使理
總之 繼續塞機場離境！

正常, aa同航空公司都係要理, 唔係既話變成佢地關公災難

係fit到，無conflict
我哋一直都係話俾各位知，禁區內航班運作大致如常
只係機管局取消辦理登機手續
轉機客依然可以坐原定航班離港

今日很明顯有強國人、藍底人士甚至係黑社會收咗阿爺錢去機場block旅客，目的係搞臭示威者形象，顯示俾國際知道呢班係唔值得同情嘅暴民。
今日你有無中計

因為需要喺禁區外辦理登機手續嘅旅客都好多，所以影響唔可以話細

題外話，國泰因為咁而引致嘅損失亦唔會細

都只係咁未去到癱瘓

狗撚到仆街 好撚陰濕

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

香港既情況全世界都知，呢個情況就算係特登no show航空公司都要賠。如果有旅客嘈，咪叫佢contact embassy 或者Airline

不保事項：
下列事件直接或間接引起的索償:
1. 受保人未能按照既定行程進行登記手續，並且未能獲得運輸機構(或其代理)書面確認延誤時數及原因。
2. 受保人購買此保單時已發生的罷工或工業行動。
3. 受保人於辦理登記時間後仍未到達機場、碼頭或火車站(由受保人不可控制因素引致遲到除外)。
4. 在申請本保險計劃之前(適用於單次旅程保障)，或預訂原定旅程之前(適用於全年環球保障)香港特別行政區政府於「外遊警示制度」下對 計劃目的地國家發出黑色警示。

算唔算係第2 ...

聽日要優先解決而個問題
阻唔到班機起飛阻到人都冇用

由佢咁做

返唔到屋企，外國人搵 領事館
領事揾政府

唉

巴打我都係呢班機

睇你呢份有機會有得claim,最好打上去問

我個人唔同意喺機場搞不合作運動
所以真係冇嘢好講
機場主動取消航班係一回事
我哋左人入去禁區係另一回事

你又係？我入到去啦，巴打你入左來未？

未阿 你拖埋個gip 入？

係，我係t2入，再搭車去嗰個gate201-230

巴打好好彩？最後點settle？
之前見你話地勤叫你聽朝6點再問

係呀，我問示威者，佢叫我用t2入

最新消息，gate入面的staff叫我地等gate number，不過佢話班機係正常飛

好好彩你無信顯示板資料同地勤

大家比陰溼政府耍左啦

巴打，我坐係到等緊你來嫁

我哋都係希望升各位知道事實，而且係可以驗證嘅，唔需要猜疑

我可以做證

其實文宣要做嘢

話左機管局係信唔過

撤回送中惡法
撤回暴動定性
釋放示威者
成立獨立調查委員會
落實真. 雙普選

抗爭之餘亦要向國際社會表現到真.香港人既自律同秩序

感激巴打 我成功入到境啦

你搭車去gate201-230

連登手足可以守望相助就最開心

巴打，你最後件行李點搞？

我有2大件行李，我都唔知點算

巴打 我已經見到你

正皮你

聽日機場要優先解決而個問題
一係就鳩坐到底, 要塞機場就要防止佢cut check in唔cancel flight
阻唔到班機起飛阻到人都冇用
建議聽ATC/Ground拎第一手資訊

或者再直接D聽radio

我坐聽朝九點全日空😭😭係有正經事 但online check in唔到 點算好

放心，ground staff一定會拎你嘅大行李寄艙，無事嘅

輸撚哂啦

經濟輸
民意輸
勇武輸
中立輸
外國文宣輸

我嬲撚到訓唔到 2個月努力俾仇恨摧毀左

你打黑警贏左啲咩？5大訴求邊樣達到左？
民主係呢一晚已經徹底同香港割左席

好自為之

朝早九點應該未開始多人，可能咩事都無正常飛

到時唔理你online定offline完成咗check in，行到入禁區，就無事。大件行李有無喺check in counter寄艙，唔會係問題，閘前ground staff一定會幫你拎去寄艙，overhead係擺唔到。
呢個post已經有巴打拉住兩隻大喼入到禁區，等boarding。重點係佢班機係機管局對外宣稱已cancelled嘅航班之一

出邊點做民宣

民宣要

各位起碼要捱插一個禮拜
仲有鬼搞散呢個機場運動
會非常難捱

要捱
呢個禮拜外優内患太多
政府明顯想短時間清場

今日我留意到最大單係警察係機場用槍指嚇市民

可以改，但係唔可以取消，最好自己直接打去航空公司，唔好經旅行社，旅行社要中間食水。

今日機場Close check in 唔cancel flight而招
D機照飛令一眾手足互屌
效果唔大(小機真係Cancel), 負面影響又大(分化, 互屌, 旅客屌)

建議直接聽ATC監察航班升降, 對下臨夠鐘有冇機拎clearance

或者直接收Radio

咁最多比佢fake到一兩班機假Cancel

[和你飛] 請大家停一停諗一諗!!!

只要令機場停飛 不要阻旅客上機

如果遇到flight status正常但checkin counter close
我地要主動幫旅客 教佢地打去airline
問點解示威者冇阻人checkin都要唔開counter唔俾checkin
問上唔到機邊個負責 要佢地搵人出黎認頭
借旅客向佢地反施壓

即刻向身邊廢老積極主動做文宣！

明知遊客唔可以正常登機嘅情況下 唔cancel班機 責任係邊個度

依家機場咩環境？

睇到咁多人話航空公司錯話aa錯真係火撚滾。
知唔知85罷工係邊撚個最支持你地
係aa cad cx hx啊無機場帶頭，你自己話個日有幾大影響力，依家過橋抽板話aa？
五點個段時間keep住有check in，結果一大班人去t2同示威者有衝突，個下你地係咪盲左啊。
航空公司啲員工如果係示威入便有咩冬瓜豆腐，保險係唔包，所以依兩日好多airline啲機照走都好，一有咩事，一佔左dep，啲員工就唔會係禁區外做野，但航空公司就算吉機都要岀發接啲人返嚟，咁先做到無check in 但機照飛。
對於機管局唔洗咁多陰謀論喎，佢同民航處一樣，係好簡單既機械式運作，所有野點處理係寫係本手冊到，就算林鄭係到，都係咁做法，短時間內都唔會come up到第二種。

航空公司肯退肯改都唔等於保險比你claim一班正常起飛既機，最後旅客一定係向示威者發洩，既然你講到機場咁危險，點解仲要接客黎香港？應該arrival都全部cancel先岩